有冇人做過openrice

你快啲去in啦

Push

唔知頭唔知路

Sorry 諗住比啲膽你
幫你推下

Thank橋你

你今日有無痾屎

未

廢！

Ok